屌！好撚多福建人聚集

係支那福建省

福建佬出名吹水呃錢
係咪拎左維穩費 唔出人又吞左共狗維穩費